李聖杰同林xx合唱首《你那麼愛她》算唔算係華語歌壇史上最強情歌？

我聽一次咸一次

直到愛消失你才懂得 去珍惜身邊每個美好風景 只是她早已離去
直到你想通她早已經 不再對你留戀 最後的你 開始了一段掙扎

你那麼愛她 為什麼不把她留下 為什麼不說心裡話
你深愛她 這是每個人都知道啊

你那麼愛她 為什麼不把她留下 是不是你有深愛的兩個她
所以你不想再讓自己 無法自拔

以前唱K必點
不過真係唔會記得林XX叫咩

咩人黎 唔色(聽都未聽過)

係 淨係記得首歌係理性傑同條二打六合唱

細個見兩條麻甩佬合唱情歌 以為佢兩個搞基

吓 乜唔係同一个人

我以前覺得林xx有d似道明澤

一個post都咁多笑位

你支持本土 為什麼不投鄭松泰 為什麼不投鄭錦滿
熱血好波 這是每個人都知道啊

理性傑 言承旭 王力宏三個人都溝得亂

笑死 條傻仔勁on9 玉木宏

傻仔

屌 真係似

佢依家撈咩